{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011219",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) HOTEL BOM"
    },
    "text": "ネットフリックスはオーシャンビューの名当たりの宿泊施設で、計38室の客室を提供しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、朝食は週末と祝日を除く平日07:00から09:00まで提供されます。ロビーの前のベンチではトースト、ゆで卵、コーヒー豆コーヒーが提供されます。ネットフリックスサービスも利用可能で、貸室は最大3時間まで利用可能です。退室や利用時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。客室は2名1室基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。宿泊施設は海辺から徒歩10秒の距離に位置しており、大川港水産市場は1km以内に位置しています。入室の際には身分証明書をご確認ください。身分証明書は必ずお持ちください。客室内では調理は絶対禁止で、ガスバーナーの使用は厳しく禁止されます。駐車場は内部に12台あり、外部道路側に15台駐車できます。もし内部駐車場が満車の場合、道路周辺に駐車できます。ご予約の際はフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。会員特典は提携店中心に適用されます。身分証明書を持参しないとキャンセルされた場合は払い戻しができず、未成年者の場合は出入りが制限されることがあります。客室内の全ての物品に対しては盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。客室は2名1室基準であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。オンシーズン(7月-8月)にはお一人様追加時20,000ウォン、オフシーズン(7月-8月を除く)にはお一人様追加時10,000ウォンの料金が発生します。また、家族以外の3人以上の男女同室での宿泊は禁止され、入浴剤の使用も禁止され、使用時に罰金が科されます。甲殻類のズワイガニやキングクラブなどの持ち込みは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネットフリックスは何を提供していますか？",
            "answer": "ネットフリックスはオーシャンビューの名当たりの宿泊施設で、計38室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は週末と祝日を除く平日07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの客室にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ネットフリックスサービスも利用可能で、貸室は最大3時間まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの客室は最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名1室基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "宿泊施設は海辺から徒歩10秒の距離に位置しており、大川港水産市場は1km以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は内部に12台あり、外部道路側に15台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用には会員であることが必要ですか？",
            "answer": "ご予約の際はフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。会員特典は提携店中心に適用されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの客室内でのルールはありますか？",
            "answer": "客室内では調理は絶対禁止で、ガスバーナーの使用は厳しく禁止されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン(7月-8月)にはお一人様追加時20,000ウォン、オフシーズン(7月-8月を除く)にはお一人様追加時10,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスで持ち込みが禁止されているものはありますか？",
            "answer": "甲殻類のズワイガニやキングクラブなどの持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 490
    }
}